珍惜眼前人 勿摸活家禽

天涯何處無芳草 得來全不費工夫

路見不平 拔足狂奔

事不關己 沾沾自喜

見親呢句野都會笑

外賣自取 是為賊也

有朋自遠方來 必先苦其心志 勞其筋骨 餓其體膚 空乏其身

行深般若波羅蜜多時 外賣烘底加一蚊 凍飲汽水加兩蚊 豆冰特飲加四蚊

斬草不除根，春風吹又生

學海無涯 回頭是岸

前無古人 後有追兵

有朋自遠方來 非奸即盜

牛唔飲水唔行得後樓梯

牙你老母！
死返5p 喇屌

無晒啲識玩嘅人

大難不死 必有鑊金